個女仔好似刻意避開我咁

冇心情派膠啦今次

唔好灰心 個女仔唔係想刻意避開你

係直情想避開你

係，太靚仔的確會令啲女仔覺得高攀唔起

人地都冇彩過你

有，係突然收咗皮

可能有新目標